今屆選票左上角有剪角

頭先啊媽好心急叫我search投票教學
然後發現今屆選票無左上角係正常㗎！
不過記得check清楚張選票有冇其他摺痕
無穿無爛先好拎張選票
扱印之後等佢乾曬先對摺再行去票箱
唔係一落行一落等佢乾
咁樣係亮票啊！

黎明投票

P牌推唔到

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

推啊 左上角係視障輔導

摺三角形當唔當癈票

推